隻大毒撚 少女兄 MNC 中層 手持兩球既月結單

入左市未 ？

兩球100 ft 應該夠佢隻毒L 住

巴打，其實你咁顛，係咪有心事，唔好亂諗野同小心身體呀

係 好想樓爆

無論睇好定睇淡，好似你咁過份緊張個市都唔係好事， take care呀巴打

隻毒撚俾我玩謝

似係你玩謝自己囉

出五個post有四個係你單機打J自推

驚西咩

條毒撚仲未上到車呀

推下post 容咩易

你上次又話自貼？

自貼咩???

機師牌??

我貼咗稅單喇，你條垃圾話會自貼嘛

等等我搵老闆張稅單先

無興趣睇你稅單，係想你俾大家睇吓你呢啲人中之龍個樣係點？

機師牌呢??

點解乜都係人哋貼，然後你喺到9噏？